捉初選 會唔會要求交出選民資料

🤯